[磨刀霍霍向公義 港人浴血志不滅 爆眼功成女夏侯 打甩門牙帶血吞]祖雲達斯球迷臨時討論區(6)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin
77 Gianluigi Buffon

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
13 Danilo
19 Leonardo Bonucci
24 Daniele Rugani
28 Merih Demiral

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Aaron Ramsey
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
21 Gonzalo Higuaín
33 Federico Bernardeschi

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

我諗下次入波慶祝 有人會扮佢

巴打好文采

shame可以解做遺憾

屌帥唔係季尼愈來越好
只係個頭次次都開得柒

今晚

希望拉比奧 大巴 藍斯都有得出

今晚個陣值得睇

大巴中間

係都唔肯出拉比奧特

有痙攣帝係到 做後備啦

仲有保方

今晚冇DELIGT 但有迪迪仔

今晚炒7佢

又放番大盜打翼

希望後備會出下

有冇link一陣睇

藍

大巴終於正選

以前好勁？

佢運波上前場能力幾好
祖冇呢啲球員

nowe 個bein sport畫質差到
目測得180p
完全係呃錢

今日啲進攻好睇左

對方廢姐

大巴轉身靚到

有大巴前面真係靈活咗

寧願睇佢都唔想睇斜恩都唔知煙蛇點諗

而家大盜...變左進攻泉源

朗

On9咗

咁都輸個十二碼

正

牙朗嘅級數直接窩利得啦
仲控

有運仔

球迷奇遇記

Cls比賽

都係失

輸球世界波

超級大傻仔

開心得太早

呢球輸c朗，個球中完兩次柱落係佢腳下，又玩嘢比人偷甩打番個攻勢

保方：⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

新仔77號第一場就咁應該好大打擊

原來起腳o個個係維路素...

唔關保方事

龍門大忌

咁撚靚其實都好難救

m14幾時死

唉踢乜撚野

加油 今場有信心

拖慢哂黎出波 望哂人
都出波出到pat屎咁...
平時有無練波架

yes
呢d其實大好餐士黎
朗都沖左入去

Ramsey

藍斯

我藍

debut goal

我藍！！！

藍斯入波
曾憲梓死了

對面都幾手多架喎

背住拎波希古恩真係好啲
不過佢跑唔跑到過去就係另一個問題

隊隊對住我祖都打高位壓迫
好明顯嘅弱點
好似早幾年利物浦咁

高波先係弱點，今日個陣容夠快根本唔怕打得快，係前面把握力真係麻麻

廢到

Dybala 踢乜春

係度 有冇比真歷 根本冇分別 佢都見頂

馬杜迪係場上嘅作用根本就唔係佢本身個家波，要佢咁多入攝倒不如用rabiot

果個賓特古同比真歷根本唔同
不過賓特古廢係事實

認同
佢打唔到b2b
波底太差
進攻一到佢腳下實斷

大盜有種不確定性
佢都質左幾球比迪巴拉同c朗
唔算零喇

一陣整球你睇

成隊垃圾

馬杜迪唔帶失波果刻你就知佢要入球了

比真力...睇落踢埋d安全波 簡單波
但係換個人落去做就...
最有可能取代比真力 暫時目測係拉比奧特

其實去到今時今日中場個個都廢，真係搵唔到一個擔大旗，唯一係ramsey同rabiot呢個新人都仲可以話未夾到隊波或者要時間提升個態，其他個堆中場要睇都睇哂咩料，換過哂都唔會覺得可惜，比真歷唔可以話佢一球波都做唔到，但佢真係踢唔到派路個踢法，佢而家變咗踢擦鞋仔波傳埋d工兵駁腳波咁，佢仲有個好大問題係d波成日係佢腳下失，佢個位一失人地就差唔多可以直接攻門，所以係呢個位根本就無發揮到佢最好個時嘅實力

免簽艾歷臣是上策

唔明成日吹奏比真歷做乜，除左死球處理係一線，一對高位壓迫都係亂哂，寧願後面比馬杜迪逗住，前面等藍斯拉比奧特呢啲帶到波做到組織比到直線既去用波好過淨係分邊鳩斬入禁區

大巴係咪已經見頂？

今季最後機會啦 好好把握啦

其實唔係吹奏
係大家太睇少比真力
搵兩個維度磅住佢 包佢都勁十倍

成日都冇得踢 都幾難進步

佢根本就唔可以控住個波，見到佢控極都傳唔出都知個控球權會失，最慘係中場防守掃蕩又唔係突出，所以我從來唔知佢落場係做咩，淨係見到佢跑來跑去，但又唔起唔到咩作用

佢有幾球波㧜得好好，問題唔似係佢度

攻中真係佢最佳位置

迪奶始終高一班

季前都有風吹出黎 有球隊想買比真歷
希望下季清晒佢 果d咩 基迪拉 安利橙 比真歷

咁樣下季就係賓仔上位既時機

仲後生 唔反對佢做後備

成條中場無創造力無掃蕩力，真係唔知做到乜

對面on9唔傳唔係輸得

呢個真
近一兩季連防守都冇乜
可能因為年紀關係

12碼

贏大盗啊呢下

陳仔我覺得可以再睇下
其他兩個賣我唔反對

成功爭取

大盜有料到

算係咁啦大哥，我覺得好睇過比真馬杜迪迪奶呢個黃金鐵三角先

羅馬o既佢 勁得多
成隊風格都唔同

俾黑鬼迪奶同化左

所以我都一路屌教練團點解咁執著要搵人打派路個位，派路太特別，護球能力係超勁，加埋有傳送，而家無呢d球員咪唔好打呢個位囉，係都要搵人扮派路，浪費球員能力

咁快換賓仔

我唔係淨係講今場，我係講整體

太掛住以前派路維度普巴馬基斯奧

仲有邊個反大盜？

仲唔換咩 我諗沙利都唔係咁戇鳩既

比真力唔好打我臉呀

想睇拉比

出下拉比奧特啦

賓達古亞都係同魯加尼一樣，真係扶唔起

沙利 有上連登
要實驗比大家睇

個旁述叫danilo做雷斯

上年都重係嘅
但今年個防中位同派路style好唔同喎
宜家成日要抖到落中堅位咁深
真係當節拍樣咁用

佢個姓係雷斯

B77

藍斯同牙朗好似幾夾

咩可以叫丹尼路
香港不嬲叫開丹尼路

我唔係專家真係唔覺有咩分別，淨係睇到比真歷係後場走位幫中堅攞波，之後就傳下擦鞋仔波，完全唔係佢嘅位置，呢幾年試過極少數擺佢前一格，效果係好咗，呢個已經係答案

牙朗平時都一樣咁質俾馬杜迪
只係馬杜迪啲first touch太差拎唔到

大巴前場㧜波護波真係最好個個

藍斯咁快換走

屌你又換迪奶

拉比奧特逗糧坐後備

3大中場歸位

都痴撚線

拉比到而家一場都無出過

屌佢快d換走黑鬼俾佢上啦

第一場有

沙利係咪好鐘意含黑鳩大肉腸？
咁撚廢但場場踢足

你問我我覺得佢連自己個節拍都未攪得掂，我唔覺得佢所謂嘅節拍有咩大成效，但就算當你所講佢真係好識控制節拍，但佢失波個頻率已經足以抵消佢所做到嘅嘢

又踢養生波

大家估下最後換人名額會換邊個
西瓜<>大巴/古亞達度<>貝貝

與其捨易取難搵比真做新派路，不如搵個體力化既做防中掃蕩，前面專心進攻組織性價比仲高

成日搵隻黑鬼玩屎眼

無撚錯，我最認同，搵個跑得掃得可以減輕後防壓力，前面可以更專注攻

換走馬杜迪比拉比奧特踢下好冇

差d又輸

保刀未老

防守死破咁耐都冇改善到

球

沙蛇係咪唔教防守平安鐘足球

個馬杜迪真係幾進取下 進攻中場？

屌你換走大巴

大盗

佢啲換人真係on撚鳩

大巴走

唉........大巴真心好慘.........

肥西爆缸

幾時先有25仔睇 25仔肯跑可能好過黑鬼迪

西瓜好慘

三文治式

三文治咁

所以咪話呢堆中場無咩邊個掂囉，根本就要買人，就算你話馬杜迪禁區頂失波比真歷都係一樣

再係咁換人 今屆0冠仲開心

一個屎忽撞落去

拉比著25號

好大機會 成隊都冇form

一出返班契仔又開始養生縮後

肥西

等輸死球

沙利不如入院做個詳細檢查啦

停唔到喎
出場抖下啦

喊乜鳩吖肥佬，咁有心踢就修下個身啦屌，職業足球員攞咁嘅人工但咁嘅身形，跑都跑唔郁

對拿仔嘅上半場

佢呢排情緒有問題

射門都冇乜 正廢隊

成個人都有問題架啦佢

做埋煙蛇契仔都唔滿足

成個下半場都冇陳葦如把聲

屌你啦
人地爆撚住缸重堅持要踢丫

好mean

痴撚線 對維羅納都踢成咁

佢同馬杜迪真係最應該要走個兩個

點解隊長唔係大巴/保方

屌你啦
佢拖撚住個堆脂肪都堅持踢呀

職業足球呀，開善堂呀而家？

而家邊個

柏仙尼
好耐冇見
想喊
(費倫fans)

25仔

比真歷話咁快就傳失一球

我又覺得馬杜迪無你地講得咁差
要走o既係滴奶+斜恩
強弩之末
仲壓迫埋拉比奧特 can子 m子

宜家為你隊波踢到爆唒缸
都重可以講呢啲風涼說話
你呢啲人真係mean撚到仆街

下季試下追逐肥普 順手帶埋艾歷神過黎
呢幾季d波都悶到仆街

咁都唔入 維羅納攻得仲好睇！

老人靚救

肥西論忠心程度真係算係咁

得保方做到野 成隊都痴撚線

cls保方

buffon!!!!!!

呢場真係嬴運執柒左佢啦沙利波

馬杜迪專心做防守係冇問題，不過後上插入留返比藍斯大巴拉比奧特呢班有技術既做好過

岩岩先比羅渣士打爆

柏神仙尼入一球啦

你都on撚9，我有話佢流血抵鳩死咩，我係話佢咁在意自己有冇得踢點解唔keep好d自己個態用表現去爭取多d時落場時間，用下你僅餘嘅腦去理解人講咩先啦

咁先刺激 起碼佢肯進攻先啦

牙朗剪咗頭髮

黑鬼迪肯跑肯迫 佢係進攻傳球表現差啲
所以想睇Rabiot打佢嗰位

希望維羅納追和 激死沙利

馬杜迪 全能到仆街...

踢到成個簡迪咁 勁撚到...

點夠你on鳩丫？
又係你喺度問人喊乜鳩
佢俾人叫出場抖覺得唔甘心丫
問之前用下你個死人腦啦

我唔係祖fans但matuidi真係算踢得唔錯

戰術黎

我最撚憎肥西 因為佢條仆街成日決賽玩野
同埋佢身價=水貨 ，成日扮勁
屌佢老母

黑鬼勁到逢人過人，但空龍飛機

matudi 最尾個一下好差

你up乜柒呀？我問佢喊乜鳩同我講嘅嘢有咩衝突呀，你搏唔撚到就唔好死撐啦傻仔，我咪話佢咁唔甘心就keep好d個身形囉，你理解能力咁撚柒就咪撚學人討論啦

好快c羅爆煲炮轟沙利

我都睇到呆左
難得迪奶跑到位又唔俾

m子走真係好合理 肥西真係fit到沙蛇踢法
頂盡話佢水準冇拿仔嗰陣咁勁

好垃圾
幾時賣走佢

佢自己誤解我講嘅嘢仲要死撐屌鳩我，屌番佢當幫佢老母教仔咋

呢場保方MVP毋庸置疑

原地企幾秒先諗到做咩好，養生都唔係咁打反擊下話

m子作用更好
c朗 沉過屌帥手下踢波

想報復朗哥搶走件7號

馬杜迪係衰波底差啲
但中場最肯搶肯搏都係佢

藍斯完全取代到迪奶個位

睇到屌出聲......

要養生就猜返後啦
但兩秒後等對面企返好又要自己爆喎

踢到咁好嘔心 班霸收皮啦

我都想知你老母點教到你份人咁撚mean
自己隊波啲球員踢到爆哂缸
都重可以借題發揮講人呢樣果樣

古惑大盜個名就係咁嚟 永遠都唔知佢想做咩

所以應該係反應遲鈍姐

屌帥:"咪一尻樣"

係咪想拖時間咋

其實幾場意甲最impressive係佢同costa
真係唔差 好過屌師時期好多

其實大盜踢得有少少大將feel
但係佢o個種不確定性 好聽叫創造力 唔好聽叫亂q咁黎
呢d貝貝欠奉

阿朗1g1a，mvp

我都想知你老母點生撚到你咁撚蠢，連理解能力都無，我原意係話佢咁唔忿氣無得踢就努力操個態多d落場機會，你就夾硬扭曲我就嘅意思，真係好心你唔好死撐啦，好撚肉酸呀屌

由頭到尾沙利波都係垃圾黎
車跟本無用過沙利波

我會好支持佢插沙

今季每場由出場陣容已經屌⋯⋯愈睇愈勞氣

之前佢踢拿玻里 歐霸四強 話入唔到決賽就掛靴
國際賽幾廢 都唔想再提

根本基奧特表現仲好過莫拉達同斜恩

車路士時已經睇到眼火爆

貝貝睇嚟冇咩機會踢
大盜有帶個腦踢波係幾勁
係一發癲就真係古惑大盜
連自己友都唔知佢想點

好撚似韋利安

我都想睇m子係沙蛇手下發揮
但係沙蛇/高層選擇信肥西都好合理
前場太多人 一定有人走 結果m子就犧牲咗

但落場大盜同有腦既比例係8/2比⋯⋯

但我覺得最夾到大盜既係M子，兩個組合入唔少波

佢會帶生下個波
牽扯下敵人 牽扯下自己友
但佢一停底思考...就變得好搞笑咁

上季唔係夏神最尾一季回饋車仔
沙利死撚左啦

屌師時期唔撚教進攻走位嘅組合
一個願頂 一個淨係識斬

應該20年度啦

都唔係要求佢有速度，至少都正常表現吖，佢係拿玻里甚至兩三年前個身都未去到咁重，連d講波佬都咁話佢，佢而家變咗企係度踢波，一係就彈兩腳，一係就要餵到埋口，成個作用減低咗好多

呢樣真
上場球世界波
季尾應該可以入圍歐聯最佳金球
不過小組賽計唔計架

查斯古特企係度都勁過佢幾倍

屌帥功利足球的確係駁唔到

老老豆豆
十幾二十年黎
祖雲足球 幾時漂亮過
連尼維特 都係以體力化見稱

只要今季沙利一斷繿 屌帥個人5連霸 足以名留青史一百年

可能踢左大球會
戰術要求高左 變左失去以前o既靈性
跟住個人越磨越滑...變左四不像
我覺得佢最大退步o既係...射術 起親腳都飛左唔知去邊
睇下藍斯...忍住道力 省中人就得米

認真既
意乙果期幾好睇
以為迪甘斯可以長教 點知咁快下課

沙利波 以前果隊拿玻里 d人又快技術又好 當然可以華麗啦
睇返祖記班人又慢又老 玩咩

屌屌換人真係世界級
無限變陣 拎唔到歐聯真係唔可以怪佢
時也命也

唔夠靈活 唔夠流暢
結果東施效顰

Suso好獨食喎

嘩
一開黎睇
SUSO千里走單騎

仲話請哥帥

老婦人

請到又肯課金買人實有成效

大家係咪玩失憶
迪奶係屌帥親生仔黎
屌帥時佢唔係場場出只係因為佢玻璃

問題係有時變到班球員都唔妥佢
第二年係咁吹 M 子繼續踢翼就走
所以呢招無再用

呢個真

基爾獲加 5千萬鎊一個
可以買幾多個？

(轉自台灣友會 Shin Lin)
看完尤文這場比賽有一種很難說明白的怪異感受，其實場上的各項數據尤文都完全優於維羅納，但是在比賽中尤文並沒有辦法持續對對手進行壓制

我想最大的原因出在這輪換的中場組合，沒有足夠的控制力，對於防線的保護也不夠，尤其是Bentancur未能有效地組織起球隊的進攻，全隊最多觸球及傳球的居然是Danilo和Alex Sandro，我感覺他們兩個都快變成組織後腰了

首次先發的Ramsey十分積極，能夠跟前場進行串聯配合，而且作用不小，只是防守情況下的處理並不是很好，雖然防守本來就不是他的強項之一，但是我會很期待他未來在進攻上的表現

儘管尤文紙面上排出的是4-3-3陣型，不過Dybala在場上實際的位置更像是一名前腰，經常回撤帶球、護球、串聯樣樣都要做，如果沒有他在，尤文這場比賽很難在前場出現這麼多的進攻機會

Cuadrado的作用我認為只有在反擊推進時比較能夠體現，陣地戰他的持球大多是將進攻節奏拖得更慢而已

現在大部份的球隊面對尤文都不再是一味地退縮踢防反，這場比賽維羅納也敢於壓上敢於在中場拼搶，迫使尤文在傳球上出現更多的失誤

而目前處於打法轉型的尤文也很難在對手的壓迫之下踢出流暢的球風，特別是尤文陣中控傳技術優秀的球員並不是很多的情況下，想要順利轉型絕對會比原本技術基礎就不錯的隊伍難度更大

所以賽季初期踢得難看是正常的，而且也不保證隨著時間過去球隊就必定能夠磨合的更好，想要穩定拿到積分又要給新人上陣磨練然後不出狀況，哪有那麼容易。。。

至於Sarri為何在下半場將能夠在前場擦出配合火花的Ramsey跟Dybala早早換下？這個原因賽後他並未說明，可能也是記者沒有提，除了體能原因我想不到其它合理的解釋，反正再持續觀察他的調整手法就是了

#JuventusVerona

有人迷恩 有人反恩
有人吹奏比真歷 有人睇小比真歷
有人狂插黑鬼 有人護航黑鬼
好多野都好似x file咁不可思議
唯一不變就係滴奶仲係咁堅挺

唯一不變嘅係冇人撐迪奶同25邦

高波始終係硬傷

難得個反擊打得幾流暢

C朗西瓜下面屌哂鬼

馬杜迪長傳幾靚

干地又輕輕鬆鬆二比零
上場歐戰偏偏又和波
成條軌跡出哂黎
唔通又上演一次不敗奪冠

難得迪奶走靚位都唔俾
屌你老母真係冇腦架佢

俾直線啊屌你老母大盜！

沙利表示：「馬杜迪在賽季初期發揮得不錯，他最近狀態正佳，我們也需要根據狀態對正選球員進行選擇，當拉比奧特狀態好的時候，我也會選擇他正選出場。」

「不過拉比奧特需要保持平靜，他和藍斯一樣，都在慢慢融入到球隊當中。與馬體會的歐冠盃比賽之後，我沒有在聯賽中將馬杜迪從正選名單中撤出，是因為馬杜迪有很強的能力，而且他的狀態也很好。」

契仔馬度迪 已超越迪奶地位

DescriptionDanilo Luiz da Silva

干地唔係幾識打歐戰

唔係好明，其實拖時間有咩問題？入唔到俾人打反擊仲危險wo

揮霍機會 而唔去kill the match
就會為失分 埋下伏筆
你擔比人打反擊會捉蟲
但放棄保險球而比人迫和失分 都係一樣捉蟲

所以
拖時間 唔係問題 但可以做得更好 呢個係次選
比人狂攻之下 打反擊偷佢雞 結束賽事 係首選 而且足球上比比皆事

車仔 費托補時入波 kill match

意大利 迪比亞路 補時入波 kill match
以上兩場 即時最尾唔入波都無損結局 車仔意大利一樣出線
但最終你都係要把握出現o既黃金機會
呢d入波好重要 並唔屬於平時錦上添花o既入球

無保險球之下..
馬體會 1415歐冠 補時比拉莫斯追平..
曼聯 1999歐冠 補時入拜仁兩球..

當然
有頭髮邊個想做癩痢 有能力就爭取保險球 無能力就拖時間(如果對住o既係鍠疤拜鏝就直頭玩角球旗..)
kill the match 就進取D
拖時間 就保守D
但我認為黃金機會出現時要好好把握而唔係將佢揮霍
邊樣係首選,次選 各自衡量

得返2分鐘，3打2你肯定入？第一傳球路線已經封左部分，我當你8成機會傳到腳，第二人地回防緊，3vs 3 睇個勢都唔一定猜到空龍，當你7成機會射得入，計埋就係5,6成機會轉化成入球,俾人截到就係快速反擊，已經有4個球員去左前場，自己帶住波邊路有空位推落去實係安全，最多俾人踢出界，被截可反搶或foul爭取時間回防

你上面係入波kill game 成功例子，而事實係佢控波浪費時間最後保住勝果都係成功例子，除非係2回合既首場賽事要爭取入多球，否則我唔認為佢做錯決定

你有水晶球就拎出黎睇下mark six 開咩冧巴喇
仲睇乜鬼野波

sorry sir，理性分析，no offense

圓頭
30% dee
44% 8仔
21% 9仔
5% Q
賭神咩 咁叫理性

如果你覺得我地祖記係聯賽中游/護級隊咁拖時間攞三分絕對冇問題，問題係如果你隊愛隊係想做歐洲頂級球隊甚至係攞歐聯，聯賽對住一隊弱隊絕對唔應該係用領先一球就縮後比人禁住砌守到完場既心態，難得有個靚反擊機會都要拖時間唔練下反擊默契，前面阿朗馬杜迪啲一腳傳波咁靚點解唔做埋落去先？對住弱隊既後防3打3都冇信心入，出到歐聯對強隊後防有個3打3機會又點把握？

進攻時做決定唔會衡量選擇？
傳到波入到波成數有幾高佢哋心中有無數？理性已經話左俾佢知入到波成數未必高到要放棄控球保住勝果
至於上面既機率都係根據自己睇波經驗得出，我自己好鐘意研究數據，你可以參考下人地統計既數據, big chance conversion rate
e.g.

一般都係5,6成轉化率,係好客觀既數據，無話會入硬（都未計傳唔傳到波出去）

唔關有無信心事，點解唔用戰術角度去諗？ 勝負重要定刷數據重要？2分鐘戰術術性控球保勝果=縮後俾人砌？練反擊就可以，練保住勝果控球就唔可以？入波係信心表現控波唔係信心表現？進攻得防守就唔得？意大利足球既輝煌靠進攻定防守？

純粹路過，自己係捧另一隊非意甲球隊，只係覺得個球員唔應該受到咁樣既批評
唔想嘈，唔啱聽就算

搞笑
咩叫理性
數據好有參考性 同時又好唔可靠
足球充滿偶然性 用數據去睇波就已經好唔理性 只屬最低層次
上一場大盜射左球世界波
佢射過幾多腳遠射 先射到一球世界波

你做人應該謙虛少少 唔好認定自己係理性 而且理性一詞 應該出自他人口中讚美 而唔係自己讚自己

你用咁多反問句 姐係你有主觀性極強o既前設
你只係通過反問句黎滿足自我 你都唔expect對方答
"唔通你呀媽唔係女人?!"

你過多o既自信+自我中心 令你出醜
出街留意下

FIFA年度最佳陣容為：FIFA年度最佳陣容（4-3-3）：艾利臣（Alisson）；迪列治（M.de Ligt，拉莫斯（S.Ramos），雲迪積克（Virgil van Dijk），馬些路（Marcelo）；摩迪（L.Modric），夏薩特（E.Hazard），迪莊（F.de Jong）；麥巴比（K.Mbappe）、C.朗拿度（C.Ronaldo）、美斯（L.Messi）。

得獎既係上季既佢
今季學老屎忽們踢養生波

體能真係要操操佢

學下奶隊

Sarri ball 講 system football
難得有個攻勢俾你熟習個 system
你自己走去一個單機玩「戰術」
就算佢本身真係咁有遠見都抵屌
基本嘢都未搞掂

今晚又閪波

馬杜迪 比真歷 基迪拉

今晚巴神射爆蛆

電腦分折
33% 滴奶
33% 比真歷
33% 馬杜迪
1% 藍斯
0% 拉比奧特
0% 賓達古
0% CAN子

Ching燈到拉比奧特正選

無奶油
明明我好理性咁從數據分折

4-4-2?
定4-3-1-2，煙剷竟然肯轉

大盜打閘

雖然落後緊但成隊波打得幾爽

豬得爽

原來own goal

起碼進攻有返個 flow

死神啲後上好好 J

中場多番條友
無左c朗
藍斯表現對辦

沙利波 唔包防守

今場中場總算有番d隊形
節奏快番d
控制力又好左
唔似之前場場都可以以pat屎黎形容

斜恩處理得唔錯
係衰在唔入

沙利訓左？

希古恩唔係一般嘅廢

靚波

比真歷

馬特尼

個越位唔好再俾遲d

貝貝

如果用多d邊更好，依家堆埋係中間猜

Dybala

希古恩

佢真係獨到暈
一有位就有理無理自己起腳
一係就帶到死哂先交

笑左出聲

藍斯有表現下
貝貝可以慳d

己經順左唔少喇
將就下

85分鐘左右有球馬杜迪左邊空哂
佢就自己死帶去右邊

比真歷打我臉

跌watt跌到咁 留m子係到仲好

戴巴尋晚係咪好勁？

所以早前轉會窗先成日話要買前鋒

M子好似後備都無

佢就好似一個好想扑野既老野，但扯唔起

見到佢算有心，但無力

我好波呢

大波拉加油 踢斜恩去後備

走位好過奶隊

拿玻里主場自爆。。。

國際米蘭又1:0...
五連勝只失一球
molamola

點解我覺得冇左阿朗好似仲流暢左

LM

有朗個個都只會傳比佢

辛度家有喪事要番巴西
黎緊週未比賽無哂正式左右閘

右閘都叫有大盗頂住，左閘呢？

最期待的畫面出現了

用M子頂上

辛度父親過身 回巴西治喪 未知能否趕上下週三歐聯
後防只剩下古亞達度 邦路治 迪列治 迪米羅 盧加尼
應付國際賽期前3場比賽(週六對史柏 10月3歐聯 10月7對國米)

擔泥唔出得？

can子

傷咗

渣架

更大嘅可能係打4-3-1-2
中場起碼叫有返啲人
無咁易斷

3-5-2 or 3-4-3
沙里肯轉嗎？

但我地都冇LWB

驚咩都預左今年斷冠

Torino
2 - 1
Milan

比洛迪唔講唔覺已經五場入四球

搵馬杜迪頂左閘位

咪笑啦聽日到我地

好處係中場可能有返彈彈波

【尷尬】C.朗在祖記24腳自由球全炒 隊友6射入1球

在職業生涯中，C.朗拿度(Cristiano Ronaldo)攻入過不少精彩的自由球。但在祖雲達斯效力至今，葡萄牙巨星的自由球狀況很難令人滿意。

意大利媒體《Ultimo Uomo》發佈了意甲的一些趣味數據，其中有一條是關於C.朗拿度的自由球的。祖記對維羅納的最後時刻，C.朗拿度主射了又一個自由球，結果像往常一樣，皮球擊中了人牆，這也是祖記球迷們一年多以來所習慣的。

截止到對陣維羅納的比賽結束，在意甲和歐聯總共24次自由球嘗試中，C.朗拿度一球未進。其中15次射門擊中人牆，2次打偏，7次被門將撲出。他在意甲18次自由球攻門無一命中，僅次於21次自由球攻門無一斬獲的費辛隆尼球員施安奴(Camillo Ciano)。

而在同期，C.朗拿度的隊友比真歷(Miralem Pjanic)只嘗試了6次自由球攻門，就在對陣拿玻里的比賽中攻入一球。實際上比真歷本身就是一位自由球高手，2015-18在羅馬和祖雲達斯效力的三年間，波斯尼亞球星總共攻入了11個直接自由球。

（華迪維亞）
(責編：布伊利)

俾比真歷射啦

結果像往常一樣，皮球擊中了人牆，這也是祖記球迷們一年多以來所習慣的。

The Ramsey effect: Sarri will insist on 4-3-1-2 again as the Welshman impressed so much in his two appearances so far this season. [Romeo Agresti]

藍斯坐穩正選 要健健康康

練一個433主攻陣 用4312既反擊陣?

幾時肯練何wayne最鍾意既4231主攻陣?

433頂盡係普通攻擊陣式

馬度迪左閘

今日個中場可以期待一下，不過一隻翼都冇

踢踢下前過牙朗

D10真係痴撚線

好滿意藍絲呢個收購

Rabiot 仲怪人點解唔出你，你咁既狀態點俾你打正選啊

朗靚比 藍斯靚頂 差d

比真歷世界波

Spal 個龍都幾勁

屌記錯時間 miss左上半場

比真歷打臉

比真力

how

藍絲果球真係好唔好彩

咪鬼打 4-3-3 啦
4-3-1-2 有中場成隊個 form 靚幾多

P5越反越勁

相反呢個收購好嬲，頭先SPAL有球反擊，後面已經少左個B19，拉比奧仲慢慢跑

打個反擊一個扭曬拉遠柱
可惜個龍hi到

藍斯
好似D打機SUPPORT咁 有BUFF

我地隊終於有攻中，好感動

佢同D10 P5好夾

其實踢得好撚廢
拉比奧特隱形
係藍斯幾撚勁
戴巴拿 有球差d 其餘時間都踢得唔爽
比真歷 入波 冇得反了

前面有 C7 大巴兩個都控到波
加埋藍斯啲後上
打返起條中場
人地無得將條防線壓咁前
減輕返後面嘅壓力

佢比巴黎雪左咁耐，都要比啲時間佢適應返比賽既

除左大巴有時上腳太多同拉比奧冇咩態之外都踢得唔錯

俾人雪咗大半年
預咗唔會咁快打返起

咁拉比奧特可以打歐聯但安利橙反面無

唔係 SPAL 個龍上身宜家起碼贏緊兩粒
點都好過打4-3-3

剛剛從法甲轉會過黎既新仔
已經超越左馬甸尼既意甲出場數
成為意甲第一

Gigi Buffon: 903
Paolo Maldini: 902

比真力越反越有
係時候反朗了

希望反過嘅手足可以反省下
下個就係基迪拉

呀朗單刀果球其實倒掛車身應該射到

手足我地繼續反

快下換安利橙出黎喇
反正滴奶有牌

咪換貝貝出黎 由呢個mode磨合下先喇

迪奶反咗起碼3季啦
爆1場 seed 隱形5場再傷埋抖多5場
無限 loop

迪奶可能都係無起色

好耐唔見d10入波

點解馬杜迪打左閘可以打得咁好

爭少少

藍斯真係

唔洗點控波

真係強烈要求煙蛇藍斯要取代迪奶打正選

又救到屌你咩

C朗勁到

基

差啲

本來喺皇馬放棄哂啲過人依家用返哂出黎，不過入唔到波正垃圾

對面龍上撚左身咁樣樣

咪係

橙！

影分身之術!

真係換安利橙

基迪拉換入基迪拉

今日隊波有返啲侵略性好撚好j

孖生兄弟

下個換人就係斜恩換迪巴拉

西瓜又拉筋

求下煙蛇唔好

再係咁下季一定賣梗

貝！

做乜又換走藍斯

仆街啦煙蛇又換走藍斯

矛氣掛

戴巴又用個人之力

屌對面個龍上身真係無撚計

個龍上晒身

保方今日好free

我覺得呢場冇得怪大巴拿

對面個龍痴左線

唔係個龍，456了

對面上身，朗又無乜態

痴9線

我贊成 wor
要佢連打3場我驚佢無氣

7都嚟了

真係回塘

好彩d 都2a1g

戴巴回塘都未到阿朗啦

唔係個龍上身
今場1入球2助攻啦

我覺得大巴今場已經盡咗力

大巴差啲

唔夠腳長

下半場保方得閒到可以煮個面食都得

麵

王騎又贏

拉比奧除左hea小小都唔曳喎

屌
捉個龍去驗尿得唔得

又擋到

下半場spal 都走晒樣

咁撚勁個龍
咩事

對面個龍係咁俾人中岀

保方上身咁

仲有15分鐘 究竟c朗入唔入到

牙朗個髮型型撚到

一定冇波入啦條垃圾

好波
戴巴踢足！

戴巴助攻c朗！

其實煙蛇打控球大巴好岩打，我地係唔夠翼姐

拉比奧唔掂搞到西瓜恩冇得出

終於

終於頂尻爆你個龍

終於入，又差啲救到

D10 + C7

朗勁撚霸氣

頂撚爆你

大巴斬波 好滾動

牙朗

求你繼續燈

希望煙蛇試多d呢個陣！

所以沙利波練成左幾多成?

朗：你唔係好撚串既咩？大細龍都頂爆你

收夠籌喇今晚，養生足球正式啟動

對面嗰龍要加人工啦今場咁嘅表現

仲試？
Keep 住用啦

希望戴巴入波！

一KEEP就唔變了

下場歐聯戴巴又坐板啦

個英文旁述話Buffon very comfortable

貝真係又獨食

唔撚係呀嘛

呢樣真，未見過隊波咁有組織

可悲既係比真歷永遠都踢唔番CAM 隨左去曼城

點解玩波波

19邦又派膠

M子呢

大巴差d

今場大巴有斬波 有用右腳射

己經唔存在啦

係咪已經確定轉會

貝貝係唔係on9

今晚都算有個助攻

幾勁

賣左貝佢啦

貝肯交直線 C7 單刀啦

貝貝而家起腳碌柒咁
明明葫蘆頂 明明較埋隻左腳

貝
廢！

煙蛇鍾意西瓜冇計

點解沙蛇唔試下用佢
我覺得佢仲有貨

個龍CLS

個龍又叉中

簡冇得踢就鳩踢

朗朗

貝貝出黎有咩作為

真係上身

第2場cs 贏波
好！

貝連刷鞋波都唔踢了

下半場終於有野睇到 可能對手廢

SPAL 個龍今場成個後生保方咁

榜尾

接到9成射門

Spal有條友同戴巴換到波衫

大巴啲肌肉

白界線前都擋兩獲

食禁藥咁樣

m14不如轉打閘啦 讓多個中場位出黎

認真係 Costa 返黎前咪再試 4-3-3
無 Costa 打 4-3-3 都係拉唔到邊中路又唔夠人
貝貝打翼仲衰過大巴
兩個都插返入中路但大巴都叫肯傳同控到波
貝貝就係咪都9射唔帶死唔傳
4-3-1-2 大巴 C7 加藍斯起碼成條中路唔會斷先

今場馬杜迪同大盗打閘後上拉邊都做到野，條中場比真拉比藍斯大巴四個都技術好控到個波先可以禁住對面打

中路控到波先俾到兩邊上黎
對家點都要迫返中間
大盜同馬杜迪啲傳中大家知咩料
4-3-3 前面隻翼拉唔到邊人地就縮返入中間
一斷人地就對住3個中場
宜家起碼斷咗都夠人回防

阿歷士山齊士廿幾分鐘梅開二度
molamola

留意番，下星期就國家打吡（作客

古達度今場出波幾好呀
初段出到俾基迪拉頂
尾段又俾到C朗車身射

我地賽程算有利 保留到體力打逼搶既話照道理唔會輸
沙蛇醒醒定定啦

邦邦同迪列治頂唔頂得住渣古

我地閘位數目=0

申請咗早退，下星期見佢唔到了

邦邦可能難d

下場辛度仲未出得番？

啱啱返到屋企睇返成場比場
馬杜迪啲波底真係好差，比波無人迫都比到離撚晒鋪打閘好過打中場，用波機會再少啲
藍屍有我地成條中場冇嘅波底+插入走位，長遠一定要取代迪奶個位
無costa之下打4312效果好過433，但因位大巴同藍屍都會出黎拎波，好多時都係得阿朗插入走位呢個問題要諗諗
Rabiot同emre can明顯狀態差，要時間打返起
貝貝就，有價好賣

貝貝而家賣點就係防守積極 無了

短頭髮之後廢左武功咁

4312兩邊要兩隻閘一條友打哂，對強隊唔知兩閘體能頂唔頂得順

同埋4312本來就得3個進攻點，所以琴晚啲反擊打得好啲，要主攻就唔多夠人喺前面，就睇下煙蛇之後會唔會繼續改，不過都見到隊波進攻有form左，係好事黎

最大驚喜係領先一球都冇縮後退守繼續攻，中場冇防守壓力令比真歷踢得舒服比到好多靚波，希望之後對住高位壓迫既強隊條中場都有呢個表現

走三場好似

請問..
點分D航海士國藉範圍
邊個係西歐...南歐...諸如此如...

回錯POST

De ligt 琴晚都好左好多
兩閘比預期好，不過對手弱不能作參考

10月份賽程
3/10(Wed) 03:00🇪🇺🏠 Juventus - Leverkusen
7/10(Mon) 02:45🇮🇹✈️ Inter - Juventus
20/10(Sun) 02:45🇮🇹🏠 Juventus - Bologna
23/10(Wed) 03:00🇪🇺🏠 Juventus - Lok Moscow
26/10(Sat) 21:00🇮🇹✈️ Lecce - Juventus
31/10(Thu) 04:00🇮🇹🏠 Juventus - Genoa

大盗成日都唔敢第一腳就出波，點都要擺到定先斬，搞到好位斬變曬死位，但佢出波既點係唔錯既

Mediaset記者Balzarini：Alex Sandro已經歸隊參加了今天下午的訓練

Mandzukic not heading to Qatar

Veteran Juventus striker Mario Mandzukic will not be joining Al-Rayyan after the Qatari side suspended contract negotations.

The 33-year-old has fallen down the pecking order in Turin under Maurizio Sarri and was looking for a move to get first team football.

But Al-Rayyan used their Twitter account to reveal their pursuit of Mandzukic is now over.

Milan
1 - 3
Fiorentina

都習慣了

十六弟

哥斯達幾時出得返啊？

衰鬼
又叫人唔好笑

我地贏波咪笑囉

希望今晚見到大家平安

仲諗住睇
點知又出番垃圾陣 屌你老母沙利
搞到唔想睇

冇心情睇 瞓

傻閪陣？

屌個陣

一路睇都一路諗住香港

屌又話4312
睡覺休息算了，好攰

完全訓唔著 諗住下睇波 但都係得對眼望住電視

應該戴巴拿換入貝貝然後比佢做cam

斜恩

-6

迷恩了

唔係比真歷交咩？ 我冇專心睇

Link?

仲要係完全睇唔到 C7 空哂

好心打返 4-3-1-2
中前場得比真歷係交到貨

貝仔今季冇場好波

雖然唔入
斜恩幾生猛

迪奶同馬杜迪有無邊腳 one touch 係傳得好

算 訓

悶撚到，節奏好慢

牙朗咁都唔入

我恩

呢球完全贏在西瓜同 C7 合作

B33

執雞

又係俾人屌個個入波

希望c朗都有波入

仍然屌
暫時得嗰一腳執雞
完全唔覺得佢踢緊 Sarri ball

大盜今場好勁

利華古遜個龍做乜鳩

表演幾好
枉我哋之前仲係咁屌佢

換迪奶 等睇俾人追平

又係大盗擋到

西瓜同 C7
大巴同 C7
兩 pair 都有 chemistry

貝貝自己打自己

大巴出來了

C7

中哂

咁貝貝有d美斯feel

我朗終於入

牙朗今日冇咩心情咁入波都唔笑

琴日太攰冇睇live
睇精華呢場西瓜好似踢得幾好，做左幾琴俾阿朗只係佢唔入

貝貝做住後備先啦 當然希望佢會有改善 再無季尾就可以走得

睇新聞話巴叔番黎後親自指導佢

肥西咁撚猛

大盜打右閳終於成材 相反迪迪仔到呢刻連出波都唔識 又慢........

尋晚冇睇，沙利波雛形出左未

沙利賽後評：
為左球隊平衡，唔會大巴、西瓜同牙朗一齊出
讚大盗攻守兼備，巴沙利會再指導佢1對1防守

巴沙利指導嘅 唔係迪列
而係大盜
世界變

戴巴攻中啦

大盗右閘打強隊就見真章

出咗啲
比真歷解放咗
多咗好多 one touch
但馬杜迪同迪奶啲 passing accuracy

馬神聽日番黎開記招，傳聞話掛靴

馬神將於10月3日在J Stadium開記招宣佈他未來的計劃

Juventus manager Maurizio Sarri reportedly wants to sign Chelsea midfielder N'Golo Kante.

According to MailOnline's Alvise Cagnazzo, the Italian was "deeply impressed" with the Frenchman during his time as Blues boss last season and believes a midfield trio of him, Aaron Ramsey and Miralem Pjanic "would be the best in Europe."

簽到我咩都得啦 哂氣

買到真係好好J

daily mail睇完就算啦

而家進攻都有埋
算啦人地好忠心 現實d繼續執平貨

仲唔夠中場用咩買翼或者閘好過，呢兩個位都幾缺人

拎基迪拉+M14+2000萬換唔換到

用兩個負資產換fm都唔得啦手足

真 人工都蝕埋

人工kante拎緊幾多？

國米
今星期希望醒醒定定啦

佢都幾有態幾想表現自己
個肚腩係細左，不過都可以再瘦啲

馬神bb

33歲就退休

佢有講收到其他國家嘅offer
但佢考慮完都係決定放棄
覺得自己身體已經跟唔上

個陣留迪奶都唔留忠臣

馬神真係時代眼淚

馬神

sad

坐和望贏

大家都明
祖記名宿干地坐和望贏

榜首大戰，星期一又放假

各位，無論咩事都唔好放棄生命
希望每一場波都見到大家平安
黎明前總是黑暗的
憑著真理的力量，我們將征服一切
我地人生仲有好多野未做

你係speed讀?

係仲未睇到祖記再拎歐聯

想睇c朗帶領下攞到

入到四強已經好好，比啲時間煙蛇

過到分組賽先算

祖記官網搞埋葡語選項
葡語幫：
Alex Sandro
Cristiano Ronaldo
Douglas Costa
Danilo

又話kean好勁 依家搞到拖肥就黎降班

據《都靈體育報》報導，在周中3-0戰勝利華古遜的比賽後，薩里一直在鑽研國米的比賽錄像。

薩里會單獨觀看完8場國米的比賽，然後再和教練組成員一起回顧這些比賽。16次錄像，每次90分鐘，共1440分鐘，即24小時。對於像薩里這樣的人來說，這是常態，他對細節非常在意，也習慣了很少的睡眠。

報導稱，薩里將在錄像中分析、解剖國米3-5-2陣型球員在場上的跑位情況。考慮到這是一場非常關鍵的比賽，雙方主教練都做了充分的準備。

沙蛇不嬲都係癲架啦 生活只得足球同煙 食住煙慢慢睇
心知呢場唔輸得

因為阿朗姐

希望今日大家小心，齊齊整整夜晚一齊睇國家打比

點解kean依家搞到拖肥就黎降班

上水

D10

不如大巴同貝貝掉位啦

煙sir研究左咁耐排呢個陣
戰術大師？

冇藍斯，心痛

All in jor煙蛇
會否太反智

藍斯之前正選打得仲好過貝啦

有無link

等開波

貝貝打攻中會唔會自己死去唔俾波

好似上場都係？btw煙蛇打大戰都試新陣想輸幾多粒

大巴正選

國家打比要黎試陣

靚到

信心爆棚！

D10勁到

大巴

大巴好波

好靚

WOW
咁快入波

Cls

大巴bb

DYBALA

我祖真核大巴拿

節奏快 爽！

阿朗差啲

姐係國米今場會反cup

中楣！

高甸勁準

阿朗

屌牙朗中眉

638

牙朗fit

膠邦幾FIT

有無諗過只係渣古廢

邦膠要變神奇膠了

但擊敗膠邦...一D都唔難

咁樣摔都唔吹

MMA 咩

柔道比賽

辛度真係on9

辛度

唔係好見

又無心既

消失左

Sandro有 d申請離場 feel

12m !

貝貝成條中埸打哂咁濟

On9 咁都12碼 傻撚左呀

下12m？

迪歷治又成為罪人

On 9

1-1

咁都12碼痴撚線

屌你係咪on9

delight ......

mma

個波究竟打中馬天尼斯定迪列?

原來真係中迪歷治先

呢場波咁撚茅ge
干地熱血足球

球證又幾好眼

對面唔會有牌??

國米d人不嬲好粗魯

咁多下都冇牌？

係

放心唔會俾牌，任打

C朗射爆盧卡古

又中人牆

係咪收到柯打意甲冠軍唔可以再係祖

睇清楚未

正常係要俾下第二隊

Lukaku冇手球？！

C朗射夠未

貝貝掂過波未

盧卡古馬杜迪大盜邊個蠢d

乜春波都比大盜發版
仲核心過比真歷

Same

出藍斯好過

踢左26分鐘 貝貝失蹤左26分鐘

馬杜迪

B33你走啦

廢撚到

貝貝又搞笑

要不是ccc

CCC

25

迪列比渣古過晒

跑吓跑吓又一日

迪列麻麻..

還我藍斯

比真歷屌7 ccc

後場柒到

迪岩布斯奧拎牌未啊屌

成場好似MMA咁

貝貝踢緊咩
唔識踢就打返 4-3-1-2 啦

肯俾牌未呀屌

畀咗辛度

又冇牌？

屌你打美式足球？

咁都冇

屌你老母球證係咪唔撚見左張黃牌呀

牌呢係咪食撚左呀

辛斯受傷 祖記好消息

又冇牌

膠邦呢下其實第二次幫迪列補獲
單挑盧卡古o個次
係來自迪列交失波再上搶失敗

比牌未

又無？

都戇撚鳩

國米係咪點都唔會有牌

屌你老母有牌未啊

國米踢到美足咁撚樣
一張牌都無？

C羅啲自由球出嚟搞笑

嘩屌C朗幫我改左C羅

大盜又開始跳掣

大盜係咪on9

慢鏡終於見到貝貝

33號死出黎未

怯場

希望半場見唔到貝貝
出肥西我都願

國米狂出腳都唔吹

收起貝貝
放can子出黎打暴力足球算喇

C朗又差d !

馬杜迪控好少少得唔得啊

靚組織
C朗！

牙朗！

牙朗成日都差少少

仆街
越位。

越位

越位，好可惜

馬杜迪算唔錯喇
幾次上搶都篤得甩人地

靚，不過越

越一隻腳

唉

取消var la on99